Finders全球專業代購美日集運

有冇人係Finders訂過野？
上個月係Finders訂左幾件衫，但岩岩上網睇先見到咁多人比佢呃錢
想問下有冇人係退到錢？或者成功拎到貨？

訂過
之前訂champion hoodie 等左勁耐先有得拎

想問下等左幾耐

推

佢本身就話1個月 之後我等左兩個幾月

之前訂過幾條褲 又係等左勁耐先有

佢主動搵你定你你吹佢

等左幾耐
越講越擔心

我問佢

你等左幾耐？

4月先訂 但見到好多人中曬伏
所以好擔心

你大概幾時問佢 佢係咪hea9你

好在無中伏

10月入數 之後佢話要等一個月
等等下我自己都唔記得左件事
12月同fd傾開先醒起 就再問佢
佢就話陸續出緊貨 等email

我諗應該唔會走數既 最多要等耐啲

冇訂到？定係訂左冇事？

希望啦 見到好多人都話佢地唔覆機 幾個月都未到貨

想訂

唉 岩岩睇到之後就訓唔著咁
雖然唔多錢 但係都有d驚 好唔抵

遲左個月半左右 重要係咁吹係咁問先得

遲左一個月左右

岩岩我問左佢 佢話要5月中到 但我覺得到時又有排等

總共等左幾耐

想問下最後點？
想買個袋 但係得佢果到有得買 搵唔到佢貨源